有咩資訊可以學純正廣東話

好多人講嘢有懶音 我都唔意外 好想改正呢個缺點
唔想成日俾人以為係鄉下妹利君雅廣東話好正